
                      esta peli tiene un tono muchísimo más fiestero, exagerado, rozando el ridículo, propio de un videojuego o, de lo que es, un film relegado a la serie B..
Yo esperaba mas... mucho mas de las Orígenes del Carismático y oscuro Wolverine ..
        
            